有冇人諗過，點解d人咁有錢，自己就窮撚？

有，因為。。。想講但驚自爆

投錯胎